一人一個端午節創意傻，我老母今年包咗個創意傻

老母向年包傻用瑤柱蠔豉冬菇豬肉蛋黃既紅豆傻
但今年竟然無左蠔豉改左用雞軟骨
佢話有口感啲喎